返到屋企樓下去公園坐飲下酒

唔想返屋企
十一點就返去沖涼訓教
都係為張床訓下教

隊完啤好訓d?

嘉士伯

有冇比啲蝻請你食雞髀？

算死草嘅雞髀

幾舒服呀

呢隻好淡
飲完都無醉意

8蚊雞
最平係佢

不如入戲院睇場戲仲好，坐得又舒服，而家d飛40幾

唔去禁鐘仔,打過冷震

睇夜場？
係wo好選擇
多謝絲打

公屋牌啤酒😢😅

成日都40幾，當然唔係所有戲院，買飛時留意下

燕京9.9 2罐

一齊

一罐冇feel

但好垃圾

不是ICE嗎

返屋企了

岩岩沖完涼準備訓啦
聽日仲要返工

我係死公屋閪

成日飲